有狗係屯門圍緊後生仔

蔡意 有無人過黎幫拖

推

推，我無野講

求私信鄺仔電話

我無嘢講

Pish

我開左兩個fb ac 都係周圍問下幾時有餅仔戲飛派兩個ac應該都被瘋狂report 到比fb block左 所以我地report false news harassment spam 都唔好停 Fb 真係會做野！

叫毅進仔返大陸。

push

推 聽到啲狗講機 話見到黑衫帶黑口罩就逗

「七黑」團結打倒白色恐怖